{"id":341,"date":"2025-01-12T18:15:55","date_gmt":"2025-01-12T18:15:55","guid":{"rendered":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/?page_id=341"},"modified":"2025-04-09T08:35:25","modified_gmt":"2025-04-09T11:35:25","slug":"links-da-comunidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/links-da-comunidade\/","title":{"rendered":"Links da comunidade"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"341\" class=\"elementor elementor-341\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52ed71f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"52ed71f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f17a959 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"f17a959\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-409ff57 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"409ff57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div style=\"max-width: 600px; margin: auto; font-family: 'Montserrat', sans-serif; padding: 20px; text-align: center;\">\n  <h2 style=\"font-size: 22px; margin-bottom: 10px;\">Links \u00dateis da Comunidade PVO<\/h2>\n  <p style=\"font-size: 15px; color: #333; margin-bottom: 20px;\">\n    Aqui est\u00e3o alguns links \u00fateis do Primeira Venda Online que talvez n\u00e3o estejam vis\u00edveis em outras partes do blog.<br><br>\n    Caso voc\u00ea tenha alguma d\u00favida ou encontre algum problema com um dos links, entre em contato com o nosso suporte. Estamos aqui pra te ajudar!\n  <\/p>\n\n  <div id=\"links-comunidade-pvo\" style=\"display: flex; flex-direction: column; gap: 12px;\"><\/div>\n<\/div>\n\n<script>\n  const linksPVO = [\n    { nome: \"Biblioteca de B\u00f4nus Gratuitos\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/biblioteca-de-bonus-gratuitos\/\" },\n    { nome: \"Jogos\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/jogos\/\" },\n    { nome: \"Links da Comunidade\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/links-da-comunidade\/\" },\n    { nome: \"Indique e Ganhe\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/indique-e-ganhe\/\" },\n    { nome: \"Divulga\u00e7\u00f5es\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/divulgacoes\/\" },\n    { nome: \"Novidades\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/novidades\/\" },\n    { nome: \"Drives\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/drives\/\" },\n    { nome: \"Mapas Mentais\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/mapas-mentais\/\" },\n    { nome: \"Pol\u00edtica de Privacidade\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/politica-de-privacidade\/\" },\n    { nome: \"Termos de Uso\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/termos-de-uso\/\" },\n    { nome: \"Relatar um Problema\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/relatar-um-problema\/\" },\n    { nome: \"Feedback PVO\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/feedback-pvo\/\" },\n    { nome: \"Sobre N\u00f3s\", link: \"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/sobre-nos\/\" }\n  ];\n\n  const container = document.getElementById('links-comunidade-pvo');\n\n  linksPVO.forEach(item => {\n    const btn = document.createElement('a');\n    btn.href = item.link;\n    btn.target = \"_blank\";\n    btn.textContent = item.nome;\n    btn.style.cssText = `\n      background: #59EB00;\n      color: #000;\n      text-decoration: none;\n      padding: 12px;\n      border-radius: 8px;\n      font-weight: 600;\n      font-size: 14px;\n    `;\n    container.appendChild(btn);\n  });\n<\/script>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-295cbbf e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"295cbbf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74caa55 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"74caa55\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Instagram PVO<\/title>\n    <link href=\"https:\/\/fonts.googleapis.com\/css2?family=Montserrat:wght@400;600&display=swap\" rel=\"stylesheet\">\n    <style>\n        body {\n            font-family: 'Montserrat', sans-serif;\n            background-color: #f4f4f4;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n\n        .insta-container {\n            background-color: #ffffff;\n            width: 100%;\n            max-width: 450px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 20px;\n            border-radius: 12px;\n            box-shadow: 0 4px 12px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n            text-align: center;\n            border: 2px solid #32CD32; \/* Borda verde *\/\n        }\n\n        .insta-logo {\n            width: 50px;\n            height: 50px;\n            margin-bottom: 15px;\n        }\n\n        .insta-title {\n            font-size: 1.4em; \/* Diminuindo o tamanho do arroba *\/\n            color: #333333;\n            margin: 10px 0;\n            font-weight: 600;\n        }\n\n        .insta-description {\n            color: #555555;\n            margin-bottom: 20px;\n            font-size: 0.9em; \/* Tamanho da fonte da descri\u00e7\u00e3o reduzido *\/\n            font-weight: bold; \/* Descri\u00e7\u00e3o em negrito *\/\n        }\n\n        .follow-button {\n            background-color: #32CD32;\n            color: white;\n            font-size: 1em;\n            padding: 12px 25px;\n            text-decoration: none;\n            border-radius: 6px;\n            font-weight: bold;\n            display: inline-block;\n            transition: background-color 0.3s, transform 0.2s;\n        }\n\n        .follow-button:hover {\n            background-color: #228B22;\n            transform: scale(1.1);\n        }\n\n        .follow-button:active {\n            transform: scale(1);\n        }\n\n        .insta-container:hover {\n            box-shadow: 0 8px 16px rgba(0, 0, 0, 0.2); \/* Anima\u00e7\u00e3o suave ao passar o mouse *\/\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"insta-container\">\n        <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/a\/a5\/Instagram_icon.png\/600px-Instagram_icon.png\" alt=\"Instagram Logo\" class=\"insta-logo lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\">\n        <h2 class=\"insta-title\">@primeiravendaonlline<\/h2>\n        <p class=\"insta-description\">Siga o perfil oficial do PVO no Instagram para acompanhar todas as novidades, dicas e muito mais sobre marketing digital e vendas online!<\/p>\n        <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/primeiravendaonlline\" class=\"follow-button\" target=\"_blank\">Seguir no Instagram<\/a>\n    <\/div>\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Links \u00dateis da Comunidade PVO Aqui est\u00e3o alguns links \u00fateis do Primeira Venda Online que talvez n\u00e3o estejam vis\u00edveis em outras partes do blog. Caso voc\u00ea tenha alguma d\u00favida ou encontre algum problema com um dos links, entre em contato com o nosso suporte. Estamos aqui pra te ajudar! Instagram PVO @primeiravendaonlline Siga o perfil [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"class_list":["post-341","page","type-page","status-publish","hentry"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Kenin","author_link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/author\/kennedyfrancocarvalhogmail-com\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Links \u00dateis da Comunidade PVO Aqui est\u00e3o alguns links \u00fateis do Primeira Venda Online que talvez n\u00e3o estejam vis\u00edveis em outras partes do blog. Caso voc\u00ea tenha alguma d\u00favida ou encontre algum problema com um dos links, entre em contato com o nosso suporte. Estamos aqui pra te ajudar! Instagram PVO @primeiravendaonlline Siga o perfil&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/341","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=341"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/341\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4294,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/341\/revisions\/4294"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}