{"id":3687,"date":"2025-04-05T11:03:45","date_gmt":"2025-04-05T14:03:45","guid":{"rendered":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/?page_id=3687"},"modified":"2025-04-05T12:57:12","modified_gmt":"2025-04-05T15:57:12","slug":"criador-de-biografias","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/criador-de-biografias\/","title":{"rendered":"Criador de Biografias"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3687\" class=\"elementor elementor-3687\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-519a091 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"519a091\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c74a079 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"c74a079\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!-- FERRAMENTA: Criador de Biografias para Instagram - Projeto Viver Online -->\n\n<div id=\"bio-generator\" style=\"font-family: 'Montserrat', sans-serif; background: #fff; padding: 40px; max-width: 700px; margin: auto;\">\n  <style>\n    @import url('https:\/\/fonts.googleapis.com\/css2?family=Montserrat:wght@400;600&display=swap');\n\n    #bio-generator h2 {\n      color: #59EB00;\n      font-size: 26px;\n      font-weight: 600;\n      margin-bottom: 20px;\n    }\n\n    #bio-generator label {\n      font-weight: 600;\n      margin-bottom: 8px;\n      display: block;\n      color: #333;\n    }\n\n    #bio-generator select,\n    #bio-generator button,\n    #bio-generator textarea {\n      width: 100%;\n      padding: 12px;\n      margin: 10px 0 20px;\n      font-size: 16px;\n      border: 1px solid #ccc;\n      border-radius: 6px;\n      font-family: 'Montserrat', sans-serif;\n    }\n\n    #bio-generator button {\n      background-color: #59EB00;\n      color: #000;\n      font-weight: bold;\n      border: none;\n      cursor: pointer;\n      transition: background 0.3s ease;\n    }\n\n    #bio-generator button:hover {\n      background-color: #4ad000;\n    }\n\n    #generated-bio {\n      background: #f4f4f4;\n      padding: 20px;\n      border-left: 5px solid #59EB00;\n      font-size: 16px;\n      line-height: 1.6;\n      color: #222;\n      white-space: pre-line;\n      margin-bottom: 20px;\n    }\n\n    #editable-bio {\n      min-height: 100px;\n      resize: vertical;\n    }\n\n    @media(max-width: 500px) {\n      #bio-generator {\n        padding: 20px;\n      }\n    }\n  <\/style>\n\n  <h2>Criador de Biografias para Instagram<\/h2>\n\n  <label for=\"nivel\">Escolha o seu n\u00edvel:<\/label>\n  <select id=\"nivel\">\n    <option value=\"iniciante\">Iniciante<\/option>\n    <option value=\"avancado\">Avan\u00e7ado<\/option>\n  <\/select>\n\n  <button onclick=\"gerarBio()\">Gerar Biografia<\/button>\n\n  <div id=\"generated-bio\"><\/div>\n\n  <label for=\"editable-bio\">Edite sua biografia abaixo (se quiser):<\/label>\n  <textarea id=\"editable-bio\" placeholder=\"Sua biografia gerada aparecer\u00e1 aqui...\"><\/textarea>\n  <button onclick=\"copiarBio()\">Copiar Biografia<\/button>\n\n  <script>\n    const bios = {\n      iniciante: {\n        linha1: [\n          \"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor, Mentor & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor, Gestor & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Especialista em Escala\",\n\"\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado & Mentor Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbEstrategista de Funil & Vendas\",\n\"\ud83d\udcbbEspecialista em Reels Estrat\u00e9gicos\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Mentor de Vendas\",\n\"\ud83d\udcbbProdutor Digital & Especialista em Reels\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado, Afiliado & Mentor\",\n\"\ud83d\udcbbAfiliado, Copywriter & Criador de Reels\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Estrategista Digital\",\n\"\ud83d\udcbbMentor de Iniciantes & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbCopywriter, Produtor & Mentor Digital\",\n\"\ud83d\udcbbInfoprodutor, Educador & Mentor Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbEspecialista em Reels, Tr\u00e1fego & Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado & Estrategista Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbAfiliado, Mentor & Criador de Autoridade\",\n\"\ud83d\udcbbConsultor de Reels & Vendas no Instagram\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor, Mentor & Educador Digital\",\n\"\ud83d\udcbbMentor Digital & Especialista em Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbConsultor, Criador & Especialista Org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcbbEspecialista em Instagram, Reels & Vendas\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Mentor para Afiliados\",\n\"\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado & Educador Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbMentor de Afiliados & Criador de Reels\",\n\"\ud83d\udcbbEspecialista em Tr\u00e1fego Org\u00e2nico & Reels\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbEstrategista de Conte\u00fado & Funis Digitais\",\n\"\ud83d\udcbbMentor de Vendas & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Copywriter Iniciante\",\n\"\ud83d\udcbbAfiliado, Criador & Especialista em Reels,\"\n        ],\n        linha2: [\n          \"\ud83d\udcc8Ensino voc\u00ea a alcan\u00e7ar +R$200\/dia com estrat\u00e9gias simples\",\n          \"\ud83d\udcc8Ensino voc\u00ea a fazer +R$100\/dia no digital\",\n\"\ud83d\udcc8Te ensino a ganhar +R$150\/dia com conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udcc8Aprenda a lucrar +R$200\/dia no org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcc8Crie renda de +R$300\/dia com Reels\",\n\"\ud83d\udcc8Descubra como fazer +R$250\/dia do zero\",\n\"\ud83d\udcc8Comece a fazer +R$100\/dia no Insta\",\n\"\ud83d\udcc8Aprenda a faturar +R$150\/dia sem tr\u00e1fego pago\",\n\"\ud83d\udcc8Fature +R$200\/dia com estrat\u00e9gias simples\",\n\"\ud83d\udcc8Ganhe +R$300\/dia com conte\u00fado digital\",\n\"\ud83d\udcc8Construa +R$100\/dia mesmo come\u00e7ando do zero\",\n\"\ud83d\udcc8Te ensino a fazer +R$250\/dia com Reels\",\n\"\ud83d\udcc8Alcance +R$150\/dia no marketing digital\",\n\"\ud83d\udcc8Te mostro como fazer +R$200\/dia no org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcc8Fature +R$100\/dia com conte\u00fado estrat\u00e9gico\",\n\"\ud83d\udcc8Aprenda a gerar +R$300\/dia com posts simples\",\n\"\ud83d\udcc8Te ensino a vender +R$150\/dia no Insta\",\n\"\ud83d\udcc8Descubra como fazer +R$100\/dia com Reels\",\n\"\ud83d\udcc8Crie sua renda de +R$200\/dia no digital\",\n\"\ud83d\udcc8Fa\u00e7a +R$150\/dia com conte\u00fado que engaja\",\n\"\ud83d\udcc8Comece a lucrar +R$100\/dia ainda hoje\",\n\"\ud83d\udcc8Ganhe +R$250\/dia com funis org\u00e2nicos\",\n\"\ud83d\udcc8Aprenda a criar +R$150\/dia com Instagram\",\n\"\ud83d\udcc8Descubra o passo a passo pra +R$200\/dia\",\n\"\ud83d\udcc8Fature seus primeiros +R$100\/dia do zero\",\n\"\ud83d\udcc8Te ensino a chegar em +R$150\/dia r\u00e1pido\",\n\"\ud83d\udcc8Viva do digital com +R$300\/dia em vendas\",\n\"\ud83d\udcc8Lucre +R$200\/dia com tr\u00e1fego org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcc8Comece com +R$100\/dia usando o Instagram\",\n\"\ud83d\udcc8Tenha +R$150\/dia sem investir em an\u00fancios\",\n\"\ud83d\udcc8Construa +R$200\/dia com conte\u00fado simples\",\n          \"\ud83d\udcc8Ensino voc\u00ea a fazer +R$150\/dia come\u00e7ando do zero\",\n          \"\ud83d\udcc8Ensino voc\u00ea a faturar +R$300\/dia com estrat\u00e9gias simples\",\n          \"\ud83d\udcc8Ensino voc\u00ea a fazer +R$150\/dia come\u00e7ando do zero\"\n        ],\n        linha3: [\n          \"Descubra o m\u00e9todo no link abaixo \u2193\",\n\"Aprenda tudo no link abaixo \u2193\",\n\"Saiba mais no link abaixo \u2193\",\n\"Veja como no link abaixo \u2193\",\n\"Comece agora pelo link abaixo \u2193\",\n\"Entenda tudo no link abaixo \u2193\",\n\"Veja o passo a passo no link abaixo \u2193\",\n\"Acesse a estrat\u00e9gia no link abaixo \u2193\",\n\"Inicie sua jornada no link abaixo \u2193\",\n\"Clique e veja como funciona \u2193\",\n\"Desbloqueie o passo a passo \u2193\",\n\"Aprenda o m\u00e9todo no link abaixo \u2193\",\n\"Veja como aplicar hoje mesmo \u2193\",\n\"Comece no digital agora \u2193\",\n\"Descubra como funciona \u2193\",\n\"Confira o m\u00e9todo no link \u2193\",\n\"Veja como gerar resultados \u2193\",\n\"Entenda o processo abaixo \u2193\",\n\"Aprenda do zero no link \u2193\",\n\"Veja a estrutura completa \u2193\",\n\"Descubra como come\u00e7ar \u2193\",\n\"Saiba como aplicar \u2193\",\n\"Aprenda o passo a passo \u2193\",\n\"Veja como fazer tamb\u00e9m \u2193\",\n\"Comece sua jornada aqui \u2193\",\n\"Acesse o link e entenda \u2193\",\n\"Confira tudo no link \u2193\",\n\"Descubra tudo no link abaixo \u2193\",\n\"Entenda a estrat\u00e9gia \u2193\",\n\"Veja os detalhes no link \u2193\",\n        ]\n      },\n      avancado: {\n        linha1: [\n          \"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor, Mentor & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor, Gestor & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Especialista em Escala\",\n\"\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado & Mentor Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbEstrategista de Funil & Vendas\",\n\"\ud83d\udcbbEspecialista em Reels Estrat\u00e9gicos\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Mentor de Vendas\",\n\"\ud83d\udcbbProdutor Digital & Especialista em Reels\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado, Afiliado & Mentor\",\n\"\ud83d\udcbbAfiliado, Copywriter & Criador de Reels\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Estrategista Digital\",\n\"\ud83d\udcbbMentor de Iniciantes & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbCopywriter, Produtor & Mentor Digital\",\n\"\ud83d\udcbbInfoprodutor, Educador & Mentor Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbEspecialista em Reels, Tr\u00e1fego & Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado & Estrategista Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbAfiliado, Mentor & Criador de Autoridade\",\n\"\ud83d\udcbbConsultor de Reels & Vendas no Instagram\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor, Mentor & Educador Digital\",\n\"\ud83d\udcbbMentor Digital & Especialista em Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbConsultor, Criador & Especialista Org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcbbEspecialista em Instagram, Reels & Vendas\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Mentor para Afiliados\",\n\"\ud83d\udcbbCriador de Conte\u00fado & Educador Digital\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbMentor de Afiliados & Criador de Reels\",\n\"\ud83d\udcbbEspecialista em Tr\u00e1fego Org\u00e2nico & Reels\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbEstrategista de Conte\u00fado & Funis Digitais\",\n\"\ud83d\udcbbMentor de Vendas & Criador de Conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbInfoprodutor & Copywriter Iniciante\",\n\"\ud83d\udcbbAfiliado, Criador & Especialista em Reels,\"\n        ],\n        linha2: [\n          \"\ud83d\udcc8Faturei +R$20.000 aplicando m\u00e9todos simples\",\n\"\ud83d\udcc8J\u00e1 fiz +R$300\/dia vendendo produtos digitais\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei R$10.000 com v\u00eddeos curtos\",\n\"\ud83d\udcc8Transformei minhas ideias em +R$15.000\/m\u00eas\",\n\"\ud83d\udcc8Fiz +R$5.000 com conte\u00fado no Instagram\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei meus primeiros R$10.000 no digital\",\n\"\ud83d\udcc8J\u00e1 lucrei +R$25.000 com marketing digital\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei +R$8.000 sem investir em an\u00fancios\",\n\"\ud83d\udcc8Mais de R$12.000 usando estrat\u00e9gias simples\",\n\"\ud83d\udcc8Criei uma renda de +R$300\/dia no org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei +R$6.000 como afiliado iniciante\",\n\"\ud83d\udcc8Gerei R$20.000 com tr\u00e1fego org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcc8Mais de R$7.000 apenas com Reels\",\n\"\ud83d\udcc8Vendi +R$15.000 em produtos digitais\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei +R$18.000 como criador de conte\u00fado\",\n\"\ud83d\udcc8J\u00e1 fiz +R$10.000 sem aparecer\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei +R$3.000 em um \u00fanico m\u00eas\",\n\"\ud83d\udcc8Montei um digital que fatura +R$10.000\/m\u00eas\",\n\"\ud83d\udcc8Mais de R$5.000 com conte\u00fado gratuito\",\n\"\ud83d\udcc8Transformei meu Instagram em R$300\/dia\",\n\"\ud83d\udcc8J\u00e1 faturei +R$9.000 usando funil gratuito\",\n\"\ud83d\udcc8Fiz +R$4.000 vendendo como afiliado\",\n\"\ud83d\udcc8Gerei +R$2.000\/m\u00eas com conte\u00fado digital\",\n\"\ud83d\udcc8Lucrei R$1.500 em 10 dias com vendas online\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei +R$12.000 em lan\u00e7amentos simples\",\n\"\ud83d\udcc8Mais de R$6.000 no primeiro m\u00eas de vendas\",\n\"\ud83d\udcc8J\u00e1 fiz +R$20.000 aplicando tr\u00e1fego org\u00e2nico\",\n\"\ud83d\udcc8Criei uma renda de +R$5.000 com infoprodutos\",\n\"\ud83d\udcc8Gerei +R$300 por dia com estrat\u00e9gias gratuitas\",\n\"\ud83d\udcc8Faturei meus primeiros R$1.000 em 7 dias\"\n        ],\n        linha3: [\n          \"Aprenda tudo no link abaixo \u2193\",\n\"Saiba mais no link abaixo \u2193\",\n\"Veja como no link abaixo \u2193\",\n\"Comece agora pelo link abaixo \u2193\",\n\"Entenda tudo no link abaixo \u2193\",\n\"Veja o passo a passo no link abaixo \u2193\",\n\"Acesse a estrat\u00e9gia no link abaixo \u2193\",\n\"Inicie sua jornada no link abaixo \u2193\",\n\"Clique e veja como funciona \u2193\",\n\"Desbloqueie o passo a passo \u2193\",\n\"Aprenda o m\u00e9todo no link abaixo \u2193\",\n\"Veja como aplicar hoje mesmo \u2193\",\n\"Comece no digital agora \u2193\",\n\"Descubra como funciona \u2193\",\n\"Confira o m\u00e9todo no link \u2193\",\n\"Veja como gerar resultados \u2193\",\n\"Entenda o processo abaixo \u2193\",\n\"Aprenda do zero no link \u2193\",\n\"Veja a estrutura completa \u2193\",\n\"Descubra como come\u00e7ar \u2193\",\n\"Saiba como aplicar \u2193\",\n\"Aprenda o passo a passo \u2193\",\n\"Veja como fazer tamb\u00e9m \u2193\",\n\"Comece sua jornada aqui \u2193\",\n\"Acesse o link e entenda \u2193\",\n\"Confira tudo no link \u2193\",\n\"Descubra tudo no link abaixo \u2193\",\n\"Entenda a estrat\u00e9gia \u2193\",\n\"Veja os detalhes no link \u2193\"\n        ]\n      }\n    };\n\n    function gerarBio() {\n      const nivel = document.getElementById(\"nivel\").value;\n      const selecionado = bios[nivel];\n\n      const linha1 = selecionado.linha1[Math.floor(Math.random() * selecionado.linha1.length)];\n      const linha2 = selecionado.linha2[Math.floor(Math.random() * selecionado.linha2.length)];\n      const linha3 = selecionado.linha3[Math.floor(Math.random() * selecionado.linha3.length)];\n\n      const resultado = `${linha1}\\n${linha2}\\n${linha3}`;\n      document.getElementById(\"generated-bio\").innerText = resultado;\n      document.getElementById(\"editable-bio\").value = resultado;\n    }\n\n    function copiarBio() {\n      const texto = document.getElementById(\"editable-bio\");\n      texto.select();\n      texto.setSelectionRange(0, 99999);\n      document.execCommand(\"copy\");\n      alert(\"Biografia copiada com sucesso!\");\n    }\n  <\/script>\n<\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23f336c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"23f336c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9be3964 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"9be3964\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div style=\"font-family: Montserrat, sans-serif; background: #fff; padding: 30px; border-radius: 10px; max-width: 500px; margin: auto; box-shadow: 0 0 20px rgba(0,0,0,0.1);\">\n  <h2 style=\"color: #59EB00; text-align: center; font-weight: 700;\">\ud83d\udd0e Gerador de Nome para Instagram<\/h2>\n  <p style=\"text-align: center; margin-bottom: 25px;\">Insira seu nome e selecione a \u00e1rea. Vamos gerar nomes profissionais pra voc\u00ea!<\/p>\n\n  <label for=\"name\" style=\"font-weight: 600;\">Digite s\u00f3 seu nome:<\/label>\n  <input type=\"text\" id=\"name\" placeholder=\"Ex: Kenin\" style=\"width: 100%; padding: 10px; margin: 10px 0 20px; border: 2px solid #59EB00; border-radius: 5px;\">\n\n  <label for=\"niche\" style=\"font-weight: 600;\">Escolha sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o:<\/label>\n  <select id=\"niche\" style=\"width: 100%; padding: 10px; margin: 10px 0 20px; border: 2px solid #59EB00; border-radius: 5px;\">\n    <option value=\"marketing\">Marketing Digital<\/option>\n    <option value=\"desenvolvimento\">Desenvolvimento Pessoal<\/option>\n    <option value=\"dark\">Perfil Dark<\/option>\n  <\/select>\n\n  <button onclick=\"gerarNome()\" style=\"background: #59EB00; color: #000; border: none; padding: 12px 20px; width: 100%; font-weight: bold; border-radius: 5px; cursor: pointer;\"> Gerar Nome Profissional<\/button>\n\n  <div id=\"resultados\" style=\"margin-top: 30px;\"><\/div>\n<\/div>\n\n<script>\n  const subnichos = {\n    marketing: [\n      \"Infoprodutor\",\n  \"Criador de Conte\u00fado\",\n  \"Mentor de Afiliados\",\n  \"Copywriter\",\n  \"Criador de Conte\u00fado\",\n  \"Estrategista de Vendas\",\n  \"Especialista em Reels\",\n  \"Especialista em Funis\",\n  \"Mentor Digital\",\n  \"Especialista em Tr\u00e1fego\",\n  \"Consultor de Vendas\",\n  \"Estrategista de Conte\u00fado\",\n  \"Especialista em Monetiza\u00e7\u00e3o\",\n  \"Mentor de Iniciantes\",\n  \"Especialista em Instagram\",\n  \"Produtor Digital\",\n  \"Especialista em Audi\u00eancia\",\n  \"Especialista em Posicionamento\",\n  \"Criador Estrat\u00e9gico\",\n  \"Copywriter Estrat\u00e9gico\",\n  \"Especialista em Autoridade\",\n  \"Consultor de Estrat\u00e9gias\",\n  \"Mentor de Infoprodutores\",\n  \"Especialista em Produtos\",\n  \"Treinador de Vendas\",\n  \"Especialista em Conte\u00fado\",\n  \"Consultor em Neg\u00f3cios\"\n    ],\n    desenvolvimento: [\n      \"Desenvolvimento Pessoal\",\n      \"Mentalidade de Sucesso\",\n      \"Rotina Produtiva\",\n      \"Alta Performance\",\n      \"Disciplina Di\u00e1ria\",\n      \"Autoconhecimento\",\n      \"Intelig\u00eancia Emocional\",\n      \"Foco & Const\u00e2ncia\",\n      \"Produtividade M\u00e1xima\",\n      \"Autoconfian\u00e7a\"\n    ],\n    dark: [\n       \"Motiva\u00e7\u00e3o\",\n  \"Vendas sem Aparecer\",\n  \"Frases de Impacto\",\n  \"Mindset Milion\u00e1rio\",\n  \"Estilo de Vida\",\n  \"Neg\u00f3cios sem Rosto\",\n  \"Mentalidade de Sucesso\",\n  \"Frases para Reels\",\n  \"Marketing Silencioso\",\n  \"Reflex\u00f5es Di\u00e1rias\",\n  \"Pensamentos Poderosos\",\n  \"Motiva\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria\",\n  \"Frases Motivacionais\",\n  \"Mentalidade Empreendedora\",\n  \"Segredos do Sucesso\",\n  \"Prop\u00f3sito de Vida\",\n  \"Riqueza e Liberdade\",\n  \"Motiva\u00e7\u00e3o Masculina\",\n  \"Foco e Disciplina\",\n  \"P\u00edlulas de Sabedoria\",\n  \"Vendas Automatizadas\",\n  \"Consist\u00eancia Di\u00e1ria\",\n  \"Crescimento Pessoal\",\n  \"Autoconhecimento\",\n  \"Alta Performance\",\n  \"Mente Milion\u00e1ria\",\n  \"Frases de Empreendedorismo\",\n  \"Motiva\u00e7\u00e3o no Sil\u00eancio\",\n  \"Influ\u00eancia sem Aparecer\",\n  \"Frases Inspiradoras\"\n    ]\n  };\n\n  function gerarNome() {\n    const nome = document.getElementById('name').value.trim();\n    const nicho = document.getElementById('niche').value;\n    const resultadosDiv = document.getElementById('resultados');\n    resultadosDiv.innerHTML = \"\";\n\n    if (!nome) {\n      resultadosDiv.innerHTML = \"<p style='color: red; font-weight: bold;'>\u26a0\ufe0f Por favor, digite seu nome.<\/p>\";\n      return;\n    }\n\n    const sugestoes = subnichos[nicho].map(sub => `<li style=\"margin: 8px 0; font-size: 16px; font-weight: 500;\">${nome} | ${sub}<\/li>`).join(\"\");\n\n    resultadosDiv.innerHTML = `\n      <h3 style=\"margin-bottom: 15px; color: #333;\"> Nomes Gerados com Sucesso!:<\/h3>\n      <ul style=\"list-style: none; padding-left: 0; color: #000;\">${sugestoes}<\/ul>\n    `;\n  }\n<\/script>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc47da9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"bc47da9\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2e43717 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"2e43717\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-BR\">\n<head>\n  <meta charset=\"UTF-8\" \/>\n  <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\"\/>\n  <title>Gerador de Destaques para Instagram<\/title>\n  <style>\n    body {\n      font-family: 'Montserrat', sans-serif;\n      background: #ffffff;\n      color: #111;\n      padding: 20px;\n    }\n    h1 {\n      color: #59EB00;\n      text-align: center;\n      font-size: 28px;\n    }\n    label, select, button {\n      display: block;\n      margin: 10px auto;\n      text-align: center;\n      font-size: 16px;\n    }\n    button {\n      background: #59EB00;\n      color: #111;\n      border: none;\n      padding: 10px 20px;\n      cursor: pointer;\n      border-radius: 5px;\n      font-weight: bold;\n    }\n    .resultado {\n      margin-top: 30px;\n      padding: 20px;\n      border: 1px solid #59EB00;\n      border-radius: 8px;\n      background: #f9f9f9;\n    }\n    .destaque {\n      margin-bottom: 20px;\n    }\n    .destaque h3 {\n      margin-bottom: 5px;\n      color: #222;\n    }\n    .destaque small {\n      color: #555;\n      display: block;\n      margin-bottom: 10px;\n    }\n    ul {\n      padding-left: 20px;\n    }\n  <\/style>\n<\/head>\n<body>\n\n  <h1>Gerador de Destaques para Instagram<\/h1>\n\n  <label for=\"area\">Selecione sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o:<\/label>\n  <select id=\"area\">\n    <option value=\"marketing\">Marketing Digital<\/option>\n    <option value=\"perfil_dark\">Perfil Motivacional (Dark)<\/option>\n    <option value=\"desenvolvimento\">Desenvolvimento Pessoal<\/option>\n  <\/select>\n\n  <button onclick=\"gerarDestaques()\">Gerar Destaques<\/button>\n\n  <div class=\"resultado\" id=\"resultado\"><\/div>\n\n  <script>\n    const destaquesPorArea = {\n      marketing: [\n        {\n          nome: \"Resultados\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Ganhos\", \"Provas\", \"Faturamento\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Mostre o que voc\u00ea conquistou ou ajudou outros a conquistar.\",\n          stories: [\n            \"Olha esse resultado de um aluno \ud83d\udc47\",\n            \"Faturei R$1.000 em 7 dias com essa estrat\u00e9gia!\",\n            \"Prova social: vendas dos \u00faltimos dias\",\n            \"Feedback real de quem aplicou\",\n            \"Mostrando o painel de vendas (sem exageros)\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Dicas\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Conte\u00fado\", \"Valor\", \"Aulas\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"D\u00ea dicas pr\u00e1ticas e r\u00e1pidas que gerem valor.\",\n          stories: [\n            \"Como eu encontrei meu nicho ideal\",\n            \"3 erros que impedem suas vendas\",\n            \"Dica r\u00e1pida para vender no Instagram\",\n            \"Como montar um funil do zero\",\n            \"O que voc\u00ea precisa saber antes de come\u00e7ar\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Alunos\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Transforma\u00e7\u00f5es\", \"Depoimentos\", \"J\u00e1 ajudei\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Mostre depoimentos ou hist\u00f3rias de transforma\u00e7\u00e3o de quem voc\u00ea ajudou.\",\n          stories: [\n            \"Olha o que a Luana falou sobre o m\u00e9todo \ud83d\udc47\",\n            \"Aluno aplicando e j\u00e1 tendo resultado!\",\n            \"Antes e depois da jornada digital\",\n            \"Transforma\u00e7\u00e3o real de quem me acompanha\",\n            \"Mensagem que recebi de um seguidor \ud83d\udce9\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Comece\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"In\u00edcio\", \"Passo 1\", \"Primeiros passos\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Oriente quem est\u00e1 chegando agora.\",\n          stories: [\n            \"Se voc\u00ea est\u00e1 come\u00e7ando, veja isso primeiro!\",\n            \"Como dei o primeiro passo no digital\",\n            \"O caminho mais simples pra come\u00e7ar hoje\",\n            \"Guia r\u00e1pido para iniciantes \ud83d\udc47\",\n            \"A estrutura que me ajudou a come\u00e7ar\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Vendas\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Ofertas\", \"Ganhar\", \"Produtos\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Foque em convers\u00e3o, apresentando seu produto\/mentoria.\",\n          stories: [\n            \"Essa \u00e9 a mentoria que estou oferecendo \ud83c\udfaf\",\n            \"Voc\u00ea quer fazer parte disso tamb\u00e9m?\",\n            \"Como funciona meu m\u00e9todo completo\",\n            \"Vagas abertas \u2014 veja como participar\",\n            \"Est\u00e1 pronto para dar o pr\u00f3ximo passo?\"\n          ]\n        }\n      ],\n      perfil_dark: [\n        {\n          nome: \"Motiva\u00e7\u00e3o\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Poder\", \"For\u00e7a\", \"Mentalidade\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Frases curtas com m\u00fasica e voz de impacto.\",\n          stories: [\n            \"Voc\u00ea nasceu pra vencer \ud83d\udcaa\",\n            \"Nunca desista dos seus sonhos\",\n            \"Enquanto voc\u00ea descansa, algu\u00e9m trabalha\",\n            \"Mentalidade de campe\u00e3o \ud83e\udde0\",\n            \"Vai por mim: voc\u00ea ainda vai vencer\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Rotina\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Dia a dia\", \"Lifestyle\", \"Processo\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Mostre rotina, bastidores, processo de evolu\u00e7\u00e3o.\",\n          stories: [\n            \"Rotina de quem corre atr\u00e1s \ud83d\udcbc\",\n            \"Mais um dia vencido \ud83d\udcaf\",\n            \"Bastidores da cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado\",\n            \"Trabalho silencioso, resultados barulhentos\",\n            \"Quem v\u00ea o palco, n\u00e3o v\u00ea os bastidores\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Comece\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Start\", \"In\u00edcio\", \"Desperte\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Conte\u00fados que incentivam a sair da zona de conforto.\",\n          stories: [\n            \"Hoje \u00e9 o melhor dia pra come\u00e7ar\",\n            \"Pare de adiar sua mudan\u00e7a!\",\n            \"Quem come\u00e7a, j\u00e1 est\u00e1 na frente\",\n            \"N\u00e3o espere estar pronto, comece agora\",\n            \"Desafie-se a ser diferente\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Frases\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Inspira\u00e7\u00e3o\", \"Reflex\u00f5es\", \"Impacto\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Frases de efeito com fundo visual forte.\",\n          stories: [\n            \"\u201cVoc\u00ea \u00e9 o \u00fanico respons\u00e1vel pela sua vida\u201d\",\n            \"\u201cO sucesso \u00e9 constru\u00eddo no sil\u00eancio\u201d\",\n            \"\u201cLevanta e faz acontecer\u201d\",\n            \"\u201cFracassar \u00e9 parte do jogo\u201d\",\n            \"\u201cFoco, for\u00e7a e f\u00e9\u201d\"\n          ]\n        },\n        {\n          nome: \"Mentalidade\",\n          varia\u00e7\u00f5es: [\"Mindset\", \"Consist\u00eancia\", \"Alta performance\"],\n          descri\u00e7\u00e3o: \"Ensine como pensar e agir como algu\u00e9m de sucesso.\",\n          stories: [\n            \"Pense grande. Aja maior.\",\n            \"Disciplina supera motiva\u00e7\u00e3o\",\n            \"O que voc\u00ea pensa, voc\u00ea se torna\",\n            \"Domine seus pensamentos\",\n            \"Construa sua vers\u00e3o 2.0\"\n          ]\n        }\n      ]\n    };\n\n    function gerarDestaques() {\n      const area = document.getElementById(\"area\").value;\n      const resultado = document.getElementById(\"resultado\");\n      const destaques = destaquesPorArea[area];\n      \n      resultado.innerHTML = '';\n\n      destaques.forEach(destaque => {\n        const nomePrincipal = destaque.nome;\n        const nomesAlternativos = destaque.varia\u00e7\u00f5es.join(\", \");\n\n        resultado.innerHTML += `\n          <div class=\"destaque\">\n            <h3>\ud83d\udccc Destaque: <strong>${nomePrincipal}<\/strong> <small>(ou: ${nomesAlternativos})<\/small><\/h3>\n            <small>${destaque.descri\u00e7\u00e3o}<\/small>\n            <ul>\n              ${destaque.stories.map(story => `<li>${story}<\/li>`).join('')}\n            <\/ul>\n          <\/div>\n        `;\n      });\n    }\n  <\/script>\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ee2ee8 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6ee2ee8\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5722784 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"5722784\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div style=\"font-family: Montserrat, sans-serif; max-width: 900px; margin: auto; padding: 20px;\">\n  <h2 style=\"color: #000;\">\ud83c\udfaf Gerador de Cronograma de Stories para Instagram<\/h2>\n  <p style=\"margin-bottom: 20px;\">Gere ideias estrat\u00e9gicas de Stories para se conectar, engajar e vender. Escolha abaixo como deseja gerar:<\/p>\n\n  <button onclick=\"gerarDia()\" style=\"background:#59EB00;color:#000;padding:10px 20px;border:none;border-radius:5px;margin-right:10px;cursor:pointer;\">\ud83d\udcc5 Gerar Stories de Hoje<\/button>\n  <button onclick=\"gerarSemana()\" style=\"background:#000;color:#59EB00;padding:10px 20px;border:none;border-radius:5px;cursor:pointer;\">\ud83d\uddd3\ufe0f Gerar Semana Completa<\/button>\n\n  <div id=\"output\" style=\"margin-top:30px;\"><\/div>\n<\/div>\n\n<script>\nconst ideias = [\n  {\n    nome: \"Depoimento de aluno\",\n    explicacao: \"Mostre o que seus alunos conquistaram com seu conte\u00fado ou produto. Isso gera autoridade e prova social.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Olha s\u00f3 o que a Juliana conquistou em apenas 7 dias com nossa estrat\u00e9gia! \ud83d\ude80\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Dica r\u00e1pida\",\n    explicacao: \"Compartilhe uma dica pr\u00e1tica relacionada ao seu nicho que gere valor imediato.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Use a fun\u00e7\u00e3o 'colaborar' nos posts para alcan\u00e7ar novos p\u00fablicos! \ud83d\ude09\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Bastidores\",\n    explicacao: \"Mostre como voc\u00ea trabalha, o processo de cria\u00e7\u00e3o ou sua rotina de produ\u00e7\u00e3o.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Preparando os materiais da pr\u00f3xima aula. Amo compartilhar cada passo com voc\u00eas! \ud83e\udde0\ud83d\udcda\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Desabafo\",\n    explicacao: \"Fale sobre algo real que voc\u00ea passou, mostrando vulnerabilidade e criando conex\u00e3o.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"No come\u00e7o, ningu\u00e9m acreditava em mim. Hoje, vivo 100% do digital. \ud83d\udcbb\u2728\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Resultado pr\u00f3prio\",\n    explicacao: \"Mostre o que voc\u00ea conquistou com seu conhecimento. Isso inspira e valida sua autoridade.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"De 0 a 5 mil seguidores em 30 dias com tr\u00e1fego org\u00e2nico! \ud83d\udd25\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Engajamento\",\n    explicacao: \"Crie enquetes, perguntas ou caixas para intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Qual sua maior dificuldade no marketing digital? Responde aqui \ud83d\udc47\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Storytelling\",\n    explicacao: \"Conte uma hist\u00f3ria que envolva, conecte e ensine algo ao final.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Ontem um seguidor me mandou essa d\u00favida... (explica a hist\u00f3ria e resolve no final).\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"D\u00favidas frequentes\",\n    explicacao: \"Responda d\u00favidas que voc\u00ea recebe com frequ\u00eancia.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Como voc\u00ea consegue vender sem aparecer? Resposta nos pr\u00f3ximos stories!\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Rotina\",\n    explicacao: \"Mostre como \u00e9 seu dia a dia, mesmo nas tarefas simples. Isso humaniza sua marca.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Come\u00e7ando o dia com planejamento e caf\u00e9 \u2615\ud83d\udcbb Como t\u00e1 a sua manh\u00e3?\\\"\"\n  },\n  {\n    nome: \"Antes e depois\",\n    explicacao: \"Mostre a transforma\u00e7\u00e3o, seja de um perfil, resultado ou design.\",\n    exemplo: \"Exemplo: \\\"Antes da mentoria: 0 vendas. Depois: 3 vendas por dia no autom\u00e1tico!\\\"\"\n  }\n];\n\nfunction embaralhar(array) {\n  let novoArray = array.slice();\n  for (let i = novoArray.length - 1; i > 0; i--) {\n    const j = Math.floor(Math.random() * (i + 1));\n    [novoArray[i], novoArray[j]] = [novoArray[j], novoArray[i]];\n  }\n  return novoArray;\n}\n\nfunction gerarDia() {\n  const horarios = [\"08h (Manh\u00e3)\", \"14h (Tarde)\", \"20h (Noite)\"];\n  const ideiasDia = embaralhar(ideias).slice(0, 3);\n  let html = \"<h3>\ud83d\udcc5 Cronograma de Stories para Hoje<\/h3><ul style='padding-left:20px'>\";\n  ideiasDia.forEach((item, i) => {\n    html += `\n      <li style=\"margin-bottom:15px;\">\n        <strong>${horarios[i]}<\/strong><br>\n        <span style=\"color:#59EB00;\">${item.nome}<\/span><br>\n        <em>${item.explicacao}<\/em><br>\n        <span>${item.exemplo}<\/span>\n      <\/li>\n    `;\n  });\n  html += \"<\/ul>\";\n  document.getElementById(\"output\").innerHTML = html;\n}\n\nfunction gerarSemana() {\n  let html = \"<h3>\ud83d\uddd3\ufe0f Cronograma Semanal de Stories<\/h3>\";\n  const dias = [\"Segunda-feira\", \"Ter\u00e7a-feira\", \"Quarta-feira\", \"Quinta-feira\", \"Sexta-feira\", \"S\u00e1bado\", \"Domingo\"];\n  dias.forEach(dia => {\n    const ideiasDia = embaralhar(ideias).slice(0, 5);\n    html += `<h4 style=\"color:#000;margin-top:25px;\">\ud83d\udccc ${dia}<\/h4><ol style=\"padding-left:20px;\">`;\n    ideiasDia.forEach((item, i) => {\n      html += `\n        <li style=\"margin-bottom:10px;\">\n          <span style=\"color:#59EB00;\">${item.nome}<\/span><br>\n          <em>${item.explicacao}<\/em><br>\n          <span>${item.exemplo}<\/span>\n        <\/li>\n      `;\n    });\n    html += \"<\/ol>\";\n  });\n  document.getElementById(\"output\").innerHTML = html;\n}\n<\/script>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Criador de Biografias para Instagram Escolha o seu n\u00edvel: InicianteAvan\u00e7ado Gerar Biografia Edite sua biografia abaixo (se quiser): Copiar Biografia \ud83d\udd0e Gerador de Nome para Instagram Insira seu nome e selecione a \u00e1rea. Vamos gerar nomes profissionais pra voc\u00ea! Digite s\u00f3 seu nome: Escolha sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o: Marketing DigitalDesenvolvimento PessoalPerfil Dark Gerar Nome Profissional [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"class_list":["post-3687","page","type-page","status-publish","hentry"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Kenin","author_link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/author\/kennedyfrancocarvalhogmail-com\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Criador de Biografias para Instagram Escolha o seu n\u00edvel: InicianteAvan\u00e7ado Gerar Biografia Edite sua biografia abaixo (se quiser): Copiar Biografia \ud83d\udd0e Gerador de Nome para Instagram Insira seu nome e selecione a \u00e1rea. Vamos gerar nomes profissionais pra voc\u00ea! Digite s\u00f3 seu nome: Escolha sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o: Marketing DigitalDesenvolvimento PessoalPerfil Dark Gerar Nome Profissional&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3687","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3687"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3687\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3743,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3687\/revisions\/3743"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3687"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}