{"id":648,"date":"2025-01-15T01:07:57","date_gmt":"2025-01-15T01:07:57","guid":{"rendered":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/?page_id=648"},"modified":"2025-02-02T01:01:01","modified_gmt":"2025-02-02T01:01:01","slug":"novidades","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/novidades\/","title":{"rendered":"novidades"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"648\" class=\"elementor elementor-648\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d138382 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"d138382\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f893554 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f893554\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"p1\"><b>Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina de Novidades do PVO!<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Aqui, voc\u00ea vai encontrar tudo o que est\u00e1 chegando de novo no <b>Primeira Venda Online<\/b>. Fique por dentro das \u00faltimas atualiza\u00e7\u00f5es, novos recursos,\u00a0 materiais e muito mais! Nossa miss\u00e3o \u00e9 sempre oferecer o melhor conte\u00fado e recursos para apoiar o seu crescimento.<\/p><p class=\"p1\">Acompanhe as novidades para n\u00e3o perder nenhuma oportunidade e aproveite ao m\u00e1ximo tudo o que o PVO tem a oferecer para voc\u00ea alavancar suas vendas!<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e8f70f3 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"e8f70f3\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e77a72a e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e77a72a\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f61cf39 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"f61cf39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/IMG_3228.jpg\" alt=\"Sites \u00dateis\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 1179px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1179\/1143;\">\n            <h2 class=\"news-title\">Nova Se\u00e7\u00e3o de Sites \u00dateis no PVO<\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Publicado em: 1 de fevereiro de 2025 \u00e1s 22:00h por Kenin<\/p>\n            <p class=\"news-description\">Agora o PVO conta com uma nova se\u00e7\u00e3o de **Sites \u00dateis**, trazendo uma sele\u00e7\u00e3o de ferramentas gratuitas para facilitar o seu dia a dia no marketing digital. S\u00e3o sites que ajudam em diversas \u00e1reas, como design, copywriting, intelig\u00eancia artificial e otimiza\u00e7\u00e3o de vendas.  \n\nPara acessar, basta entrar no menu do PVO, ir at\u00e9 a aba **Ferramentas** e clicar em **Sites \u00dateis**. Aproveite e descubra recursos que v\u00e3o turbinar sua produtividade e seus resultados.<\/p>\n        <\/div>\n\n    <\/div>\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e9d06fc e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e9d06fc\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8ffdd1 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"b8ffdd1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n        <!-- Novidade: Dashboard Interativo do PVO -->\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/IMG_3227.jpg\" alt=\"Dashboard Interativo do PVO\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 1179px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1179\/1270;\">\n            <h2 class=\"news-title\"> \ud83d\udcca NOVO DASHBOARD INTERATIVO NO PVO! <\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Editado em: 1\u00ba de fevereiro de 2025 \u00e0s 19:00 por @keninbusiness, CEO do PVO<\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                O **Dashboard Interativo do PVO** chegou para facilitar a sua vida! Agora voc\u00ea pode **simular resultados, somar vendas e acompanhar seu desempenho de forma personalizada!** \ud83d\ude80\ud83d\udcc8  \n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                **\ud83d\udee0\ufe0f O que voc\u00ea pode fazer?**  \n                \u2705 Simular e calcular vendas do dia  \n                \u2705 Personalizar per\u00edodos e produtos  \n                \u2705 Acompanhar m\u00e9tricas de faturamento  \n                \u2705 Criar proje\u00e7\u00f5es realistas de ganhos  \n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                **\ud83d\udccd Como acessar?**  \n                Acesse o **menu do PVO**, clique em **Ferramentas** e depois selecione **Dashboard Interativo**.  \n                \ud83d\udd12 **Dispon\u00edvel apenas para membros do PVO.**  \n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                **\ud83d\udca1 N\u00e3o fique no escuro!** Controle seus n\u00fameros e planeje suas estrat\u00e9gias de forma inteligente.  \n                **Acesse agora e teste o Dashboard Interativo do PVO!** \ud83d\udd25  \n            <\/p>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70eae3a e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"70eae3a\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f36586a e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"f36586a\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-816c950 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"816c950\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n        <!-- Novidade: Criador de Notifica\u00e7\u00f5es do PVO -->\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/IMG_3226-1.jpg\" alt=\"Criador de Notifica\u00e7\u00f5es do PVO\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 1179px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1179\/1074;\">\n            <h2 class=\"news-title\"> \ud83d\udd14 NOVO CRIADOR DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES NO PVO! <\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Editado em: 1\u00ba de fevereiro de 2025 \u00e0s 19:00 por @keninbusiness, CEO do PVO<\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                Chegou mais uma ferramenta poderosa para quem trabalha com **design e marketing digital**! Agora voc\u00ea pode **criar notifica\u00e7\u00f5es personalizadas** de forma f\u00e1cil e profissional. \ud83c\udfa8\u2728\n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                **\ud83d\udee0\ufe0f O que voc\u00ea pode personalizar?**  \n                \u2705 \u00cdcone da notifica\u00e7\u00e3o  \n                \u2705 Texto e hor\u00e1rio exibidos  \n                \u2705 Fundo e estilo da notifica\u00e7\u00e3o  \n                \u2705 Arredondamento do \u00edcone  \n                \u2705 Layout completo para criar notifica\u00e7\u00f5es de vendas, alertas e muito mais!  \n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                **\ud83d\udccd Como acessar?**  \n                V\u00e1 at\u00e9 o **menu do PVO**, clique em **Ferramentas** e depois em **Criar Notifica\u00e7\u00f5es**.  \n                Obs: Para acessar, \u00e9 necess\u00e1rio estar **cadastrado no blog do PVO**.  \n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                N\u00e3o perca tempo! **Acesse agora mesmo e crie notifica\u00e7\u00f5es personalizadas de forma r\u00e1pida e profissional.** \ud83d\ude80  \n            <\/p>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c747bb e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"5c747bb\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c0840e elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"2c0840e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n        <!-- Novidade: Novo Menu de Ferramentas -->\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/IMG_3225.jpg\" alt=\"Novo menu de ferramentas\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 1179px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1179\/1020;\">\n            <h2 class=\"news-title\"> \ud83d\ude80 NOVO MENU DE FERRAMENTAS DO PVO! <\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Editado em: 1\u00ba de fevereiro de 2025 \u00e0s 18:45 por @keninbusiness, CEO do PVO<\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                Agora o **PVO conta com um menu de ferramentas** exclusivo para facilitar ainda mais sua jornada no marketing digital! \ud83d\udca1 Com esse novo menu, voc\u00ea ter\u00e1 acesso a v\u00e1rias ferramentas essenciais para otimizar suas estrat\u00e9gias e aumentar seus resultados.\n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                **\ud83d\udd25 O que voc\u00ea encontra no novo menu?**  \n                \u2705 Dashboard Interativo  \n                \u2705 Calculadora de Comiss\u00f5es  \n                \u2705 Metas de Vendas  \n                \u2705 Gerador de Notifica\u00e7\u00f5es  \n                \u2705 Lista de Sites \u00dateis para o Marketing Digital  \n            <\/p>\n            <p class=\"news-description\">\n                Tudo isso pensado para tornar seu trabalho mais pr\u00e1tico e eficiente! Experimente agora e aproveite todos os recursos. \ud83d\ude80\n            <\/p>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60ea7d2 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"60ea7d2\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e849a26 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e849a26\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-affbe17 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"affbe17\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n        <!-- Novidade 1 -->\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/Ver-as-fotos-recentes-6.jpeg\" alt=\"Imagem da novidade\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 1179px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1179\/1191;\">\n            <h2 class=\"news-title\"> +10 Aulas Adicionadas no PVO! <\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Publicado em: 23 de janeiro de 2025 as 21:32 por @keninbusiness CEO do PVO <\/p>\n            <p class=\"news-description\">Aulas novas adicionados no PVO:\n\n M\u00f3dulo: Estrutura Avan\u00e7ada\n\u2705(ADICIONADA): Posicionamento: Como se posicionar no instagram\n\u2705(ATUALIZADA): Como deixar seu perfil bem estruturado\n\u2705(ADICIONADA): O poder dos destaques no Instagram\n\u2705(ADICIONADA): Como criar uma biografia bem estruturada\n\n M\u00f3dulo: Tr\u00e1fego Org\u00e2nico\n\u2705(ADICIONADA): Erros que fazem as pessoas deixarem de seguir voc\u00ea\n\n M\u00f3dulo: Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado\n\u2705(ADICIONADA):Como fazer CTA disfar\u00e7ada no Instagram\n\n\u2705(ADICIONADO): M\u00f3dulo: Acesse a Comunidade\n\n\u2705(ADICIONADO):  Como acessar a comunidade do PVO\n\u2705(ADICIONADO): Como navegar pela comunidade\n\u2705(ADICIONADO): Como entrar e se cadastrar na comunidade do PVO\n\n\u2705(ADICIONADO): M\u00f3dulo: Estrat\u00e9gias Valiosas\n\n\u2705(ADICIONADO): Estrat\u00e9gia: Criar um Grupo de Network no WhatsApp\n\n\n\n\n<\/p>\n        <\/div>\n        \n       \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-441b0b9 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"441b0b9\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd6f093 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"bd6f093\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n        <!-- Novidade 1 -->\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/IMG_2701.jpg\" alt=\"Imagem da novidade\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 1179px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1179\/1133;\">\n            <h2 class=\"news-title\">Jogos PVO!<\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Publicado em: 20 de janeiro de 2025 as 21:09 por @keninbusiness CEO do PVO <\/p>\n            <p class=\"news-description\">Agora o PVO tem uma p\u00e1gina exclusiva de jogos interativos, criados especialmente para quem est\u00e1 come\u00e7ando no marketing digital e quer aprender de forma divertida. \ud83e\udde0\u2728\n\nNossos jogos foram feitos para ajudar voc\u00ea a entender conceitos importantes do marketing digital, de um jeito leve e descontra\u00eddo. Voc\u00ea vai encontrar desafios como:\n\n\u2705 Jogo da Mem\u00f3ria, para fixar o nome das principais plataformas de marketing.\n\u2705 Ca\u00e7a-palavras, onde voc\u00ea descobre termos essenciais do mercado.\n\u2705 Jogo da Forca, para aprender conceitos importantes enquanto se diverte.\n\nE o melhor: todos os jogos s\u00e3o gratuitos, e ainda tem pr\u00eamios para quem jogar at\u00e9 o fim! \ud83c\udf81\n\nAcesse agora a p\u00e1gina de jogos e teste seus conhecimentos de um jeito pr\u00e1tico e divertido. \n<\/p>\n        <\/div>\n        \n       \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6a1ab5 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c6a1ab5\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-812caf1 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"812caf1\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a5db38 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"1a5db38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n        <!-- Novidade 1 -->\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/IMG_2375.jpg\" alt=\"Imagem da novidade\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 1179px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1179\/1059;\">\n            <h2 class=\"news-title\"> Atualiza\u00e7\u00f5es (Centro de Aprendizado) <\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Publicado em: 17 de janeiro de 2025 as 22:43 por @keninbusiness CEO do PVO (Editado)<\/p>\n            <p class=\"news-description\">Agora, o Centro de Aprendizado do PVO est\u00e1 ainda mais completo! Adicionamos novas se\u00e7\u00f5es para ajudar voc\u00ea a turbinar suas vendas:\n\t\u2022\tPVO Insights: Dicas valiosas sobre marketing digital para aplicar no seu dia a dia.\n\t\u2022\tLaborat\u00f3rio de Estrat\u00e9gias: Estrat\u00e9gias de vendas detalhadas para voc\u00ea entender e aplicar no seu neg\u00f3cio.\n\t\u2022\tEstrat\u00e9gias de Venda: Aulas pr\u00e1ticas, onde voc\u00ea vai aprender a aplicar t\u00e9cnicas de venda diretamente na pr\u00e1tica.\n\nFique de olho nas novidades e aproveite o conte\u00fado para crescer ainda mais no marketing digital!\n        \nPara acessar  As novas p\u00e1ginas, basta ir no menu, clicar na aba Centro de Aprendizado e, em seguida, escolher a op\u00e7\u00e3o desejada. L\u00e1 voc\u00ea vai encontrar diversos conte\u00fados sobre marketing digital para te ajudar a melhorar suas vendas.<\/p>\n        <\/div>\n        \n       \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ea5525 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"6ea5525\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2bfa7a7 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"2bfa7a7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Novidades e Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n    <style>\n        body {\n            font-family: Arial, sans-serif;\n            background-color: #f9f9f9;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n        .news-container {\n            max-width: 800px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 15px;\n            background-color: #ffffff;\n            border-radius: 10px;\n            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n        }\n        .news-item {\n            display: flex;\n            flex-direction: column;\n            border-bottom: 1px solid #ddd;\n            padding: 15px 0;\n        }\n        .news-item:last-child {\n            border-bottom: none;\n        }\n        .news-image {\n            width: 100%;\n            height: auto;\n            max-height: 300px;\n            border-radius: 8px;\n            object-fit: cover;\n        }\n        .news-title {\n            font-size: 1.5em;\n            margin: 15px 0 10px;\n            color: #333;\n        }\n        .news-date {\n            font-size: 0.9em;\n            color: #999;\n            margin-bottom: 10px;\n        }\n        .news-description {\n            font-size: 1em;\n            color: #555;\n            line-height: 1.5;\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"news-container\">\n        <!-- Novidade 1 -->\n        <div class=\"news-item\">\n            <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/Untitled-design-1_11zon-1.jpg\" alt=\"Imagem da novidade\" class=\"news-image lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 945px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 945\/945;\">\n            <h2 class=\"news-title\">Comunidade PVO!<\/h2>\n            <p class=\"news-date\">Publicado em: 15 de janeiro de 2025 as 15:26 por @keninbusiness CEO do PVO<\/p>\n            <p class=\"news-description\">Estamos muito animados em anunciar a cria\u00e7\u00e3o da Comunidade do PVO! \ud83c\udf89 Agora, todos os membros t\u00eam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o um espa\u00e7o exclusivo para:\n\t\u2022\tFazer networking com outros afiliados.\n\t\u2022\tCriar postagens e compartilhar experi\u00eancias.\n\t\u2022\tComentar em publica\u00e7\u00f5es de outros membros.\n\t\u2022\tCurtir conte\u00fados relevantes.\n\n\u00c9 como uma verdadeira rede social dentro do PVO, feita especialmente para voc\u00ea! \ud83d\ude80\n\nEstamos sempre inovando para trazer mais ferramentas e recursos incr\u00edveis, e essa \u00e9 s\u00f3 a primeira de muitas novidades que est\u00e3o por vir. Prepare-se, porque o melhor ainda est\u00e1 por vir! \ud83d\ude09<\/p>\n        <\/div>\n        \n       \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb4cf71 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"bb4cf71\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc2ceaf elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"dc2ceaf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n    <meta charset=\"UTF-8\">\n    <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n    <title>Instagram PVO<\/title>\n    <link href=\"https:\/\/fonts.googleapis.com\/css2?family=Montserrat:wght@400;600&display=swap\" rel=\"stylesheet\">\n    <style>\n        body {\n            font-family: 'Montserrat', sans-serif;\n            background-color: #f4f4f4;\n            margin: 0;\n            padding: 0;\n        }\n\n        .insta-container {\n            background-color: #ffffff;\n            width: 100%;\n            max-width: 450px;\n            margin: 20px auto;\n            padding: 20px;\n            border-radius: 12px;\n            box-shadow: 0 4px 12px rgba(0, 0, 0, 0.1);\n            text-align: center;\n            border: 2px solid #32CD32; \/* Borda verde *\/\n        }\n\n        .insta-logo {\n            width: 50px;\n            height: 50px;\n            margin-bottom: 15px;\n        }\n\n        .insta-title {\n            font-size: 1.4em; \/* Diminuindo o tamanho do arroba *\/\n            color: #333333;\n            margin: 10px 0;\n            font-weight: 600;\n        }\n\n        .insta-description {\n            color: #555555;\n            margin-bottom: 20px;\n            font-size: 0.9em; \/* Tamanho da fonte da descri\u00e7\u00e3o reduzido *\/\n            font-weight: bold; \/* Descri\u00e7\u00e3o em negrito *\/\n        }\n\n        .follow-button {\n            background-color: #32CD32;\n            color: white;\n            font-size: 1em;\n            padding: 12px 25px;\n            text-decoration: none;\n            border-radius: 6px;\n            font-weight: bold;\n            display: inline-block;\n            transition: background-color 0.3s, transform 0.2s;\n        }\n\n        .follow-button:hover {\n            background-color: #228B22;\n            transform: scale(1.1);\n        }\n\n        .follow-button:active {\n            transform: scale(1);\n        }\n\n        .insta-container:hover {\n            box-shadow: 0 8px 16px rgba(0, 0, 0, 0.2); \/* Anima\u00e7\u00e3o suave ao passar o mouse *\/\n        }\n    <\/style>\n<\/head>\n<body>\n    <div class=\"insta-container\">\n        <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/a\/a5\/Instagram_icon.png\/600px-Instagram_icon.png\" alt=\"Instagram Logo\" class=\"insta-logo lazyload\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\">\n        <h2 class=\"insta-title\">@primeiravendaonlline<\/h2>\n        <p class=\"insta-description\">Siga o perfil oficial do PVO no Instagram para acompanhar todas as novidades, dicas e muito mais sobre marketing digital e vendas online!<\/p>\n        <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/primeiravendaonlline\" class=\"follow-button\" target=\"_blank\">Seguir no Instagram<\/a>\n    <\/div>\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina de Novidades do PVO! Aqui, voc\u00ea vai encontrar tudo o que est\u00e1 chegando de novo no Primeira Venda Online. Fique por dentro das \u00faltimas atualiza\u00e7\u00f5es, novos recursos,\u00a0 materiais e muito mais! Nossa miss\u00e3o \u00e9 sempre oferecer o melhor conte\u00fado e recursos para apoiar o seu crescimento. Acompanhe as novidades para n\u00e3o perder [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"class_list":["post-648","page","type-page","status-publish","hentry"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Kenin","author_link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/author\/kennedyfrancocarvalhogmail-com\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina de Novidades do PVO! Aqui, voc\u00ea vai encontrar tudo o que est\u00e1 chegando de novo no Primeira Venda Online. Fique por dentro das \u00faltimas atualiza\u00e7\u00f5es, novos recursos,\u00a0 materiais e muito mais! Nossa miss\u00e3o \u00e9 sempre oferecer o melhor conte\u00fado e recursos para apoiar o seu crescimento. Acompanhe as novidades para n\u00e3o perder&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/648","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=648"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/648\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2096,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/648\/revisions\/2096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=648"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}