{"id":957,"date":"2025-01-16T17:56:21","date_gmt":"2025-01-16T17:56:21","guid":{"rendered":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/?page_id=957"},"modified":"2025-01-16T18:05:30","modified_gmt":"2025-01-16T18:05:30","slug":"politica-de-privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/politica-de-privacidade\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de privacidade"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"957\" class=\"elementor elementor-957\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b5ba424 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"b5ba424\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f3f8cfa elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f3f8cfa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"p1\"><b>Pol\u00edtica de Privacidade do Primeira Venda Online (PVO)\ud83e\udde9<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\"><b>\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: <\/b>16 de janeiro de 2025<b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. Esta Pol\u00edtica de Privacidade descreve como coletamos, usamos e protegemos suas informa\u00e7\u00f5es ao acessar o site <a href=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/\">https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/<\/a> e participar da comunidade do Primeira Venda Online (PVO).<\/p><p class=\"p1\"><b>1. Informa\u00e7\u00f5es Coletadas<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Ao acessar o site ou se cadastrar na comunidade, podemos coletar as seguintes informa\u00e7\u00f5es:<\/p><p class=\"p3\">\u2022Dados pessoais fornecidos no cadastro, como nome, e-mail e outros identificadores.<\/p><p class=\"p3\">\u2022Informa\u00e7\u00f5es de navega\u00e7\u00e3o, como endere\u00e7o IP, tipo de dispositivo e dados de cookies.<\/p><p class=\"p1\"><b>2. Uso das Informa\u00e7\u00f5es<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">As informa\u00e7\u00f5es coletadas s\u00e3o utilizadas para:<\/p><p class=\"p3\">\u2022Personalizar sua experi\u00eancia e oferecer conte\u00fados relevantes.<\/p><p class=\"p3\">\u2022Gerenciar sua conta e autenticar seu acesso \u00e0 comunidade.<\/p><p class=\"p3\">\u2022Enviar comunica\u00e7\u00f5es importantes, como atualiza\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas e notifica\u00e7\u00f5es de novos conte\u00fados.<\/p><p class=\"p3\">\u2022Cumprir requisitos legais e prevenir fraudes.<\/p><p class=\"p1\"><b>3. Compartilhamento de Dados<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">N\u00e3o compartilhamos suas informa\u00e7\u00f5es pessoais com terceiros, exceto nos seguintes casos:<\/p><p class=\"p3\">\u2022Quando exigido por lei ou regulamenta\u00e7\u00e3o.<\/p><p class=\"p3\">\u2022Para provedores de servi\u00e7os essenciais, como hospedagem e envio de e-mails, sob acordo de confidencialidade.<\/p><p class=\"p1\"><b>4. Cookies e Tecnologias de Rastreamento<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Utilizamos cookies para melhorar a funcionalidade do site e entender o comportamento dos usu\u00e1rios. Voc\u00ea pode gerenciar suas prefer\u00eancias de cookies nas configura\u00e7\u00f5es do navegador.<\/p><p class=\"p1\"><b>5. Seguran\u00e7a dos Dados<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Adotamos medidas de seguran\u00e7a adequadas para proteger suas informa\u00e7\u00f5es contra acesso, altera\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizada. No entanto, nenhum sistema \u00e9 100% seguro, e n\u00e3o podemos garantir a seguran\u00e7a absoluta de seus dados.<\/p><p class=\"p1\"><b>6. Direitos do Usu\u00e1rio<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Voc\u00ea tem direito a:<\/p><p class=\"p3\">\u2022Acessar, corrigir ou excluir suas informa\u00e7\u00f5es pessoais.<\/p><p class=\"p3\">\u2022Solicitar a interrup\u00e7\u00e3o do envio de comunica\u00e7\u00f5es.<\/p><p class=\"p3\">\u2022Revogar o consentimento para o uso de dados pessoais.<\/p><p class=\"p3\">Para exercer seus direitos, entre em contato conosco pelo e-mail <a href=\"mailto:primeiravendaonline.suporte@gmail.com\">primeiravendaonline.suporte@gmail.com<\/a>.<\/p><p class=\"p1\"><b>7. Links para Sites Externos<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Nosso site pode conter links para outros sites. N\u00e3o somos respons\u00e1veis pelas pr\u00e1ticas de privacidade desses sites e recomendamos que leia suas pol\u00edticas de privacidade.<\/p><p class=\"p1\"><b>8. Altera\u00e7\u00f5es nesta Pol\u00edtica<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Reservamo-nos o direito de atualizar esta Pol\u00edtica de Privacidade periodicamente. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o publicadas no site, com a data de atualiza\u00e7\u00e3o revisada.<\/p><p class=\"p1\"><b>9. Contato<\/b><b><\/b><\/p><p class=\"p1\">Caso tenha d\u00favidas ou preocupa\u00e7\u00f5es sobre esta Pol\u00edtica de Privacidade, entre em contato conosco pelo e-mail <a href=\"mailto:primeiravendaonline.suporte@gmail.com\">primeiravendaonline.suporte@gmail.com<\/a>.<\/p><p class=\"p1\">Ao utilizar os servi\u00e7os do Primeira Venda Online, voc\u00ea confirma que leu e aceitou esta Pol\u00edtica de Privacidade.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3a3003 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c3a3003\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb3130f elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"bb3130f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div style=\"text-align: center; margin-top: 20px;\">\n  <a href=\"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/\" style=\"text-decoration: none;\">\n    <button style=\"background-color: #06FA18; color: black; font-size: 16px; padding: 10px 20px; border: 2px solid #04C914; border-radius: 5px; cursor: pointer;\">\n      Voltar ao Site Principal\n    <\/button>\n  <\/a>\n<\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Privacidade do Primeira Venda Online (PVO)\ud83e\udde9 \u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: 16 de janeiro de 2025 Sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. Esta Pol\u00edtica de Privacidade descreve como coletamos, usamos e protegemos suas informa\u00e7\u00f5es ao acessar o site https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/ e participar da comunidade do Primeira Venda Online (PVO). 1. Informa\u00e7\u00f5es Coletadas Ao acessar o site ou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"class_list":["post-957","page","type-page","status-publish","hentry"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Kenin","author_link":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/author\/kennedyfrancocarvalhogmail-com\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Pol\u00edtica de Privacidade do Primeira Venda Online (PVO)\ud83e\udde9 \u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: 16 de janeiro de 2025 Sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. Esta Pol\u00edtica de Privacidade descreve como coletamos, usamos e protegemos suas informa\u00e7\u00f5es ao acessar o site https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/ e participar da comunidade do Primeira Venda Online (PVO). 1. Informa\u00e7\u00f5es Coletadas Ao acessar o site ou&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/957","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=957"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/957\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":970,"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/957\/revisions\/970"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog.primeiravendaonlinebr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=957"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}